iTunes同步照片問題

唔識用iTunes 我係朋友屋企用iTunes 插左線之後我係iPhone上面按左信任此電腦 但我無係iTunes登入過自己account(個iTunes係登入左我朋友account) 然後我係itunes上面禁左照片 然後禁同步 但同步完個iTunes畫面都冇變過 然後又同步多次 同步完個iTunes都係冇反應

最後其實小妹只係想問 我iPhone d相會唔會因為咁save左落我個fd部電腦入面？ 好撚驚 好多私人野

小妹你d淫照已經可以在各大網站睇到了